琴日Check Grade 發現得2.13… 點算

利申: 讀緊Asso Year 2 想升返上三大
上個sem出咗貓所以先有3.8
跟著收到個Conditional Offer 要3.7
今個sem見到好多出貓方法都用唔到 所以就唯有認真讀書 點知死讀爛讀都係得2
而家點搞…
想讀書 唔想出去做文員仔做幾十年

唔係專科 就算比你入到U 都係做隻文員炸

推

想至少享受下ulife先出嚟受難

retake DSE

假膠

你真係想搞咪重讀
不過都唔知趕唔趕得切 meet 你個 offer

你嘅出貓方法係咩 可唔可以講下

真膠

升上三大你出黎都係做文員仔

唉屌 我DSE得15分 讀多次都唔知升唔升到5分

你指重讀1年Asso?

請槍

想享受下ulife先

考試咁點 即場考喎

你係year1定2阿
就當你year2 果個sem3.8 你cgpa幾多？
點解最後果個得2 同本身前面幾個sem (包括year1 gpa)d gpa 差距咁大？

上個sem轉咗唔使即場考

三點五幾
今個sem發生咗好多事 專心唔到考試 加埋上年啲嘢易啲

冇料唔好扮四條

出貓冇比人踢爆有3.8咪益左你囉
仲想點

建議唔好入大學 樓主咁讀法仲辛苦...

出埋貓都係3.8唔爆4

無咁大個頭就咪報3.7既科啦

Ching offer 係咩科